又有內地律師見唔到12送中手足！

被指違反《國安法》的「香港故事」成員李宇軒等 12 名港人疑計劃潛逃台灣，上月 23 日被中國海警截獲，至今仍被扣押。內地人權律師任全牛受被扣押港人家屬委託，今早（7 日）往深圳鹽田看守所會見當事人被拒，是第三位具名律師被拒會面。曾代理「709 大抓捕」案的任全牛接受《立場新聞》電話視像訪問時認為，案件或由廣東省公安廳以專案處理，擔心會上升到國家安全層次，將被捕者在港的行為於內地審理。

做咗Twitter未呀

推

內你老母地

唉盡做

呢個正係點解香港人要反送中嘅原因